然後我打開手機收得到回覆嗎？

唉

幼稚完？

自膠 少咗個字

愛我請留言